無出過軌嘅人 係呢都唔明出軌嘅感受

出軌真係好能爽
拍拖唔偷食拍來幹什麼
就算有一段光明正大嘅關係
證明俾人睇兩個幾幸福嘅時候
背後原來有幾多不為人知嘅事
最重要係當你仲愛你另一半嘅時候
妳再做好多補償去彌補令自己更愛佢/慚愧
然後一直loop住一個偷食刺激/愧疚補償嘅矛盾感覺

屌你老母真係好能爽
唔講啦
小妹又要瞞住男友同sp做愛

仲要瞞埋sp等佢以為你係好女仔之後
再話比佢知其實我有男朋友㗎
等佢享受一種比人帶綠帽嘅優越感來大大力抽插我
屌你老母

睇住d雄性動物玩弄於股掌中真係好爽

agger 利申a0

有心病 好正

想試吓話比男朋友知其實我有同其他男人做愛
之後再同佢做一次愛
想知佢屌我嘅時候有無抽插出憤怒出來

btw我清純好女仔

聽講前線巴好大隻
有無人想try me...

Gay

想試下同樓主做...

我感情台第一ptgf

你淨係渴望人哋帶帽同期望人哋憤怒
已經係好有心病

可唔可以打完老婆出來同我做

米屈啦
我和平主義者

唔大隻 幾時出嚟

咁柒
唔比佢屌

我無話你唔和平喎

負皮都係綠帽狗

連登無出軌sis？
甘weak？

完美識破分化撚驚世陰謀 根本就係好多鬼做衰嘢 唔好賴手足啦

拉

樓主臭bitch

清純好女仔

你隻私人母狗

有料

55

樓主666

不得不承認

同你做完返去打老婆就得，我留返d力大大力砌你

可唔可以分享多啲心路歷程

你呢隻唔聽話既癲狗我已經唔再需要

我地可唔可以日日做愛
或者一日做兩次愛

收皮啦
擺明係你唔聽我話

樓主姓潘?

呢到我話事

我屌你老母臭閪死臭雞

熱門

姓吳

呢度我post
我話事

唔係客氣
有資格做雞都係一種glory

負皮我吧
我就是一個帶著好女仔面具的壞女孩

咁嘅九唔搭八垃圾post都上熱門
請善用起底及不推文功能

樓主係
彩燕不係

樓主趁地淋(雙手合十emoji)

防暴，畜狗岩你多啲

咁得閒出膠post
不如打開個窗跳樓死咗去好過啦
垃撚圾

連登大把死雞蟲都未比人斬 怕咩

善用起底功能就知樓主呢個acc好有問題 咪撚再理佢

痴線

你咁垃圾
你唔去死

正常

夠賤 我中意

絲打好撚正，真性情中人

係

連登好多，反社會人格，壓抑左勁耐。。。

好正常，岩呀我都想咁

嘔心

^_^浪漫

唔好扮，唔做怕

你令一半都應該咁諗，希望你有朝一日有報應啦，最憎人出軌仲要大大聲，驚死無人知，仔呢就唔係傻嘅，唔出聲唔代表無人知

講事實啫
有病就睇醫生
連累手足做咩啫

吓癡撚線

俾SP瘋狂中出內射完，襯入面啲Drink仲暖，
即刻飛的返屋企叫男朋友幫自己奶，仲要佢食晒SP啲Drink

同意
比人發現大不了飛左佢搵過個
長玩長有

我知
好想瘋狂珍惜你

我正皮